{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001560",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페봄봄 대평리시장점"
    },
    "text": "Cafe 春春は、すべての年齢層が楽しめる店舗です。 Cafe 春春では、温かくてさわやかな春を一杯飲みながらしばらく余裕を楽しむことができます。 メニューとしてはパスオーダー専用100ウォンアメリカーノと1,800ウォンのビッグアメリカーノ、4,500ウォンのマンゴスムージー、4,800ウォンのイチゴチーズフラッフェ、3,800ウォンのイチゴスムージー、3,800ウォンのクッキーフラペ、3,800ウォンのイチゴラテ、3,500ウォングレープフルーツエイド、3,500ウォンのバニララテ、1,300ウォンのトールアメリカーノ、2,800ウォンのリットルアメリカーノ、1,000ウォンのデカフェインオプション、700ウォンの50デカフェインオプションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Cafe 春春は何歳でも楽しめる店舗ですか？",
            "answer": "Cafe 春春は、すべての年齢層が楽しめる店舗です。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のメニューには何がありますか？",
            "answer": "Cafe 春春のメニューには、パスオーダー専用100ウォンアメリカーノ、1,800ウォンのビッグアメリカーノ、4,500ウォンのマンゴスムージー、4,800ウォンのイチゴチーズフラッフェ、3,800ウォンのイチゴスムージー、3,800ウォンのクッキーフラペ、3,800ウォンのイチゴラテ、3,500ウォンのグレープフルーツエイド、3,500ウォンのバニララテ、1,300ウォンのトールアメリカーノ、2,800ウォンのリットルアメリカーノ、1,000ウォンのデカフェインオプション、700ウォンの50デカフェインオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春で飲めるコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春では、パスオーダー専用100ウォンアメリカーノ、1,800ウォンのビッグアメリカーノ、1,300ウォンのトールアメリカーノ、2,800ウォンのリットルアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のスムージーの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のスムージーの種類には、4,500ウォンのマンゴスムージー、3,800ウォンのイチゴスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のフラッフェの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のフラッフェの種類には、4,800ウォンのイチゴチーズフラッフェがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のフラペの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のフラペの種類には、3,800ウォンのクッキーフラペがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のラテの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のラテの種類には、3,800ウォンのイチゴラテがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のエイドの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のエイドの種類には、3,500ウォンのグレープフルーツエイドがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のラテの種類は何ですか？",
            "answer": "Cafe 春春のラテの種類には、3,500ウォンのバニララテがあります。"
        },
        {
            "question": "Cafe 春春のコーヒーオプションには何がありますか？",
            "answer": "Cafe 春春のコーヒーオプションには、1,000ウォンのデカフェインオプション、700ウォンの50デカフェインオプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 681
    }
}